屌你老母，解決香港住屋問題，就係減少外來人口，開發棕地，cut丁權

唔搞哩三樣先走去填海，搞效野公園

我屌你啦

講得好

但呢三件事任何一件都難搞

最少, under而家呢個政權係做唔到

過年少上，冇啦啦咁多人係到spin

屌那星

班泛民打手唔會推呢post

民主一樣唔會俾，所以應該唔要求，接受袋住先？

唔做哩三樣先，就企硬唔俾搞郊野公園等

住屋問題只係暫時問題

但係鏟效野公園就係永久嘅

住屋仲有好多其他方向可以解決

但係鏟9左郊野公園，以後就算真係俾你港獨到，過左幾百年之後香港都仲會係一個樣衰到爆嘅石屎森林

呢個post好快俾人洗走

Cut丁權應該唔得啦 但頭果2個係應該要做

無撚錯，尤其係要減少外來人口。
日日佰五隻蝗走落嚟，貢獻唔到經濟仲要攞盡你社會福利。

1. 每日150新移民
2. 地產商/新界鄉紳囤積既土地
3. 棕地

政府任何一樣都唔會搞
算吧啦

啱啊

收空置税
先係重點

咁咪反對搞郊野公園到底

難得有個議題可以團結埋中產屌政府

仲有要收回部分軍事用地
例如槍會山塊地晨早要收

只要殖民政府仍在
這些政策都唔會變
你講乜都唔會有用

仲會整多幾件何喜華出來扮幫忙添

變既只有新香港人取代香港人

個幾個五毛定唔知打手呢兩日好撚勤力
可能初二三開工計雙工

Cut 丁

政府今次想開發邊啲郊野公園未知

但據之前資料，

元朗屯門有一大堆棕地（33x公頃），同時有一堆低價值郊野公園

與其搞郊野公園，點解唔搞棕土

定係政府想搞完公園，等自己友啲棕土升哂值再賣俾發展商？

你啱

好似話想郁馬嬲山，大欖

1 =港獨
2，3 除非鬥地主